[リトグリ]Little Glee Monster 討論區(1)

隔左咁耐終於開個正式post，開post慶祝manaka 20歲生日。
Little Glee Monster 係5人既Vocal group，特色在於acapella同埋每首歌縱橫交錯，互補既和音。成員分別係かれん(karen)，MAYU,芹奈(serina)，manaka，アサヒ(asahi)，根據正常企位左至右。今年連續第四年上紅白了。

featuring Pentatonix 既新歌

今年冇咩幾首既新歌之一。如無意外，今年紅白都係唱呢首

相信係最為人所知既cover ，聽live 仲好CD

鍾意acapella ，vocal 既巴打歡迎討論

唔該晒十七度巴打

Merry Xmas Uniqlo

Manaka生日快樂

手殘post左兩次
終於全部Member 都係20代

lm

無名指既戒指

右手嚟, 冇事冇事

廿歲終於可以正式(公開)飲酒

好想知Asahi 飲左酒會係點一定好好笑

期待首聖誕歌同magic snow多啲

asahi平時講野已經又快又一舊舊
飲左酒應該會失晒控，一係就好快醉左冧左

有冇人發覺manaka講野唔正問題愈來愈嚴重
講野還好，唱歌咬唔正個音硬係唔係聽得好舒服

芹奈又病咗

Music Station又四個人唱

呢兩場Live好精彩，這希望之後出返碟
幾時先有得再去睇Live Calling Over 之後就無去了

似會係下一隻album special edition ge DVD

羡慕巴打你睇過live

我去過幾次演唱會同簽名會順便又去下旅行咁
佢地之前都有黎香港，疫情過左可能又黎呢

都幾搞笑, 芹奈冇去Music Station, 然後傳緊佢去咗整容 (因為CDTV果日個眼袋好深 + delete咗好多IG post)

雖然睇番段片, 個眼袋真係有啲奇怪...
同埋硬係覺得佢同細個果時唔同咗少少樣...

無聽過添，search下啲background 睇睇先

出現了

49首歌
2隻新歌+16隻re-record

果兩隻新歌懷疑就係足跡同Dear My Friend

但都係要買

49首歌

有冇邊位巴打知道點樣最容易買到個座枱月曆?
google咗7net 唔收任何海外卡

芹奈真係要休息

岩岩正想share
真係身體要緊，因為身體問題唱唔到歌就唔好。

下年年頭仲要踩咁多場演唱會

希望快啲好番, 唔好得番四個人

Asahi代左芹奈個位四個人總係差d野
但Asahi唱副歌好正

點解manaka個樣咁奇怪

manaka唱到君に会いたくなったよ 望去隔離嗰下

凍姐

平時望過去都唔係MAYU 少左個人真係會唔開心
個時經歷由6人變5人，作為fans都覺得好難過 而家又嚟多次

我信芹奈會好快返嚟架
唔會得番4個人架

好似又瘦咗同埋眼袋又大咗, 但應該真係太凍姐
睇到佢地響個牧場唱歌都覺得凍

新歌VIVA

真係好可愛

紅白綵排
有諗過芹奈會奇蹟出番嚟

紅白版嘅足跡好正4個狀態都好好

和服manaka好可愛

成日都唔肯出樣
成人禮都過埋，都冇fan service

頭髮已剪

有無人訂左新ALBUM

Amazon 已落單, 初回A+B

五個人版嘅舊歌好正

之前pre order左初回A，明明話20號發送
點知今日見未收到email話已發送走去check下
仆你個街變撚左3月先到
嬲嬲地cut左再落過第二批貨，而家都要2月先到

btw 尋晚佢地上左TBS NEWS23 唱Dear my friend

平時amazon JP訂完兩三日就到, 今次要2月頭

最近manaka狀態好咗, 由紅白唱足跡到CDTV唱Echo都好有力

近排忙未訂貨
講到咁誇張要咁耐

買左通常盤

岩岩收到日森既初回A
用econ寄計埋星期六日前後用左6日，算係咁

日森星期六ship咗, 個tracking依家仲係停咗響NRT

今日除左係武道館開show 之外，仲有第二次上the first take，今次feature pentatonix 唱 Dear My Friend

Post返先

第三次上去啦

究竟serina好番未

終於到咗
但果兩張抽獎卷..淨係住日本先有用

應該冇咁快
雖然唔知乜病但懷疑公司唔比佢咁快出嚟

不斷得四個嘅活動好不安

完全明白
但至少佢地四個每次都講會唱足五人份

芹奈會返嚟㗎

初回B cover真係靚好多
但係又想睇個LIVE

個排位同角度搞到かれん好似巨人 + アサヒ同manaka一樣高

特登中間個screen 播返芹奈出黎
大家都要堅持到芹奈復出既一日

有冇巴打買左online ticket 睇 Dearest

睇咗仲有兩日可以再翻睇

好想睇!!! 但唔識點買飛

響Twitter見到..要等Blu-ray了..

其他平台就唔知，我今次用ローチケ。
申請完佢個帳號，入面直頭有繁中頁面
揀返邊個show, 入credit Card 資料就搞掂，算幾容易搞。完成之後收到confirmation email, 入返條link 就睇得。

佢今次streaming 有幾個平台，但都唔係個個對應海外

偷偷地整左張gif

好想將呢張整做iPhone wallpaper...但夾硬整到fit size效果又一般

見到為佢地開個演唱會咁辛苦

睇緊夜會，佢地用Harmony cover返啲企業歌
勁好笑

DonDonDonki MAYU試第一次錯咗音, 但揾唔到段片

MAYU最近好鐘意呢個effect
但唔靚喎

留名

中間條女係咪去咗大肚？成年唔見佢

剩係知身體不適，休養中（官方消息）
實情係咩冇人知，但相信大肚可能比較少。